又唔自我隔離

岩岩有同事最近係北京番黎香港，番黎公司做左陣野就見暈去量體溫發現發緊燒38度，車緊去北大嶼山醫院。

自我隔離同VAR一樣， is bullshit。

你同事都幾自私
樓主自己小心啦

真係唔明，大佬你係大陸番黎，好心你就一係申報home office 14日啦。

政府唔係話要強制隔離咩 你應該要報驚先係

叫你同事去警局自首

送走左佢啦，我都想報，好嬲